共識係727光復元朗，麻煩大家討論下728做乜

星期六光復星期日遊行

再入元朗又好，繼續將軍澳港島西都好

唔想728放假

728可以和理非反紅媒

728罷工

希望27號有命返 咁先過到去28號

729罷工呀 星期日罷咩工

果班撚樣人多佢地就唔夠膽。根本果日下午班白衫就已經係天后集合諗住係港島開波，見人多先閃番入元朗

28再去參觀中聯辦？睇下佢敢唔敢玩大佢開party

推

呢d post就冇人入

有少量人星期日要返工，如果佢地都罷埋就全城癱瘓

push

推唔起就今晚先再推

728港島？